你覺得2020最適宜居住國家/地方係邊個？

澳洲?

荷蘭

香港

Finland
與世無爭